最好or最壞嘅打算 Plan C!!!!!

暫時plan A同plan B 分別係黎明行動同圍堵立法會，不過如大家所見，都極具質疑，始終好難阻止到惡歌法以及國安法係立法會到通過，擔心最終犧牲嘅只有手足。

呢個post唔係要大家放棄呢兩個plan，而係希望當呢兩個plan都失敗嘅話，亦都係惡歌法係成功通過嘅話，我地軍心一定會重創。所以Plan C嘅目的係繼續凝聚我哋，話比全世界知，我地唔會就咁氣餒對於國際戰線方面，都可以打得好好睇睇

要返工嘅 聽日唔打算出去嘅 我知你地唔會甘心淨係留喺屋企

27／5 夜晚8:00
全港18區 每區都搞一個集會（借搞武漢肺炎講座）
行動方面： 嗌口號 唱國歌等 （請自由發揮）

最後 如果可行嘅話我希望區議員or公眾人士 可以幫幫手搞呢個武漢肺炎講座

正皮：ok喎
負皮：不了

Push

why not all

冇講過 not all
聽日係full day 抗爭
朝早 黎明
晏晝 立法會
夜晚又點可以冇嘢做呢

【置頂】527 終極戰略

請問有冇人識整聯署

求幫推 時間無多 想比更多人reference

其實仲有好多shopping地點

去九龍搞議員辦事處？

好似有道理
佢日頭放咗咁多人力物力
夜更會少咗啲力
但係人地有既係槍
唔係想放負 只係陳述事實

黎明行動可以 不過無和理非backup 一定要快 ，唔好戀戰，出手時要留意便衣，巴士電車喺最強rb 唔好同其他人爭執，立會就攻嚟無意思，攻唔到之後再夜晚油尖旺聚

記得攞遮